有冇人自覺有好明顯既雙重人格?

自覺有兩種截然不同既人格, 彼此知道雙方既存在
平時會維持係一個人格上面, 但就好似有switcher咁, 一達到某種條件, 就會變成另一種人格
利伸: 比人話過一時好nice 好talkative 好好相處, 一時就好難接近好惡好似好憎人咁
不過其實自己內心深處覺得後者先係真正原始既自己

雙面人就雙面人啦雙重人格

留名等睇中二病患者

雙面人係表面對人好, 背後放毒蛇
我係對住人直接發癲咁 雙乜撚野面人啊傻閪

躁狂症

咪撚阻住樓主ff啦
一陣話自己斬撚哂你班仆街呀

每個人多多少少都有d中二病嫁啦, 妄想、自我澎漲、反社會人格 多多少少每個人都會有既

人格分裂就睇醫生啦

其實好多人都有架啦
又唔算係雙重人格
只係心情好就柔軟似水，你撩我我都唔會嬲
心情唔好你講多兩句，我都會開你波

唔係話突然間變到癲雞咁見人就鬧, 只係會突然間成個世界灰哂 想所有人彈開唔好煩住自己....

中二病

正解

但係我個開關係好突然, 其他人睇落會覺得冇前因冇先兆

一時勁多野講，係咁聊人傾計，少少野都笑，第二日可能人地講一句野都覺得好煩，完全唔想出聲，但係兩日心情都無特別開心或唔開心，都係朋友講我先覺好似係

又多一個傻仔, 搞清楚雙面人咩意思先啦屌

Me feel到自己係9型人格，同e生say話Me有9個人格 e生話me是若智

升到中三會好返啲架喇

其實我都類似, 就算我好nice好易相處果個mode, 就算同其他人做咩都好 內心都唔會有咩情緒起伏, 唔會覺得開心, 只係表面笑笑口, 好似冇感情咁
但另一個mode就好似黑化咁, 長期處於極度灰暗既狀態, 對任何野任何人都有反抗既感覺或者敵意

sor, 形容得有d中二

小朋友或者唔成熟既表現
簡單D來講即係情緒不穩定

但係會大起大落到咁? 差唔多係兩個極端

我覺得係平日社會既期望抑壓左你情緒
到去到某個位先會爆發 令人覺得你反差大

人人都係咁架啦

黑化 開關 敵意 睇字都打晒冷震

召喚烏大龜